關心Cwb 眾多手足被咬請推twitter

依家屌班狗發神經冇用
全個港共撐住冇人會制裁佢地
淨係可以俾多d 醜態等國際睇多d 世界第一既香港警賊係點做野
最好加多兩句係話因為有紅底法官所以依度咁多位手足都基本上charge 硬

另外咁多位和理非
真係唔好再抱住咁多人唔驚俾人咬
依家班狗做咩都唔會有後果
你當俾人拉左你一係就被自殺一係就被強姦
所有野諗清楚先好做

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

推

反告黑警啦

被濫捕後要追究呀，咪由鳩佢

正常投訴，報案，國際線，全部要呀

agger pish